[買起成隊呀笨]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (28)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE TUCHEL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

#REUS2023

#Piszczu2020